有架 honda accord cl7

覺得我應該點改好 買左之後覺得個尾有d鈍點改好 加隻翼好無？我順便想改個包圕 有無人同車交流下

🤓🤓

😆😆

邊個負皮我

巴打水貨新入，定本地二手？
部車有冇咩問題要注意
我都好中意cl7

at? mt?

Euro R？

拆brake

我本地2手入

mt euro r

其實CL7r都重身 再加大尾翼好似無咁好 鴨尾應該都ok

我都覺得幾重 加上好少上到4000轉著tec
鴨尾有邊間好

我有諗過整隻r35個d翼

Keep全原裝其實好啲

點解？

唔好再柒d

加雙F1 翼啦

CL7R 真係唔襯尾翼

咁唔改翼lor 仲諗住mk下 tim

4000應該都未著曬，好似要嗌到5000幾先著曬

4000啱啱著tec無耐

鴨尾都ok既 d人整得幾靚

我都想試下著tec個感覺 我其實係p牌仔 最快70

P牌都可以著tec既

p牌最高行70點著wor 上山或者著到

5800-6000 原裝著tec

巴打改左腦？唔係5千5後先嚟料㗎咩

L波著tec

之前個部係spoon 2代腦

跑車

有腦呀 但係大6野 2千幾

咩來的spoon
5500著tec咪一世唔洗著tec 香港d路

你keep住咁諗咪係

反而想搵js 鬥車腦

我都揸車冇耐唔係好識

其實你可以爆高少少個轉數先轉波

但係唔會傷引擎？

間唔中娛樂下 唔好下下都係

個tec唔著 好似會壞

拖波咪著tec囉

好呀 諗起都興奮

有無人有同車 放相睇下

舊愛

一波起步著咪得

正解

一波盡雞未6x 未超速

超哥你考左牌喇？

你部CL7上手改左咩先？

相認

好撚型

原裝咁制

你仲讀緊中學嗰陣屌到我化
記得我嘛？

落套Monoflex先啦

下 姐係邊個 我剩係屌kfc

啫係啲學生組織之類呢
btw估唔到你都係車膠

大家都無圖

緊係買dc5啦

羽毛球 不如pm la 屌

我想整到咁

我始終都係覺得鴨尾襯啲

咁樣lor 再加黑頭冚

搞咁多做咩

好撚型wor dc5就話一出街都型姐

真心鴨尾型啲 加個碳頭冚

我屌 我知你邊個 8000蚊問題 你又知個ac係我

講講下都覺鴨尾型

唔撚掂喎呢套，用過

我都係藍柒，不過貼咗=自爆

咁邊套好先

將啲自爆既野打格仔

咁應該打咗隔車

搞咩

甩p後都諗緊買cl7 euro r定咬地沙好

一定係cl7r

但我鐘意咬地個型
但cl7r又舒服d同闊d

緊係cl7r

Cl7r

出到保？

叫老豆出係基本la

其實我唔係太鐘意 cl7 個外型
個尾燈同份頭
FD2 唔同燈已經型好多

唔駛諗一定係CL7R

有錢實買

朋友2好貴wor 2手都好貴

前期15有找

拆左隻原裝翼
尾冚痴碳纖貼紙 真心覺得幾靚

有無圖睇下先

都係會唔會好多野壞 同直版任驗先

圖都無 你話你呀媽有gt尾翼都得

cl7有原裝翼？
直接換碳尾好過啦

係囉

唔好理隻鴨翼 搵唔到圖

之前係街見過部Cl7有 唔知係唔係後加
有錢的話 直接換碳尾都好既

隻鴨翼幾型

靜哂
其實CL7R 同EK4 或EG 大tec比
係咪大tec快啲

應該唔會

應該

有TV mon 既CL7 都跟隻原裝尾翼仔

大tec應該唔輸好多 分分中快過cl7

我都係咁諗 所以問下大家點睇

個人認為好柒

小弟我唔肯定CL7R係咪有原裝翼
官圖冇 但好多原裝車都有
我搵本Catalog翻嚟求證吓先

真心唔知有無

馬力重量比平手 多個波優勢都大好多
千6好難win

起圍可能大踢快d都唔定，不過中尾段cl7夠做

B機器

cl7 朋友坐過話好慢 其實係唔係

cl9 cf4 cl1 es8 fa1 Mazda 3 各位會點排 或者買邊架

k20a係type r偈啦

CL1>CF4 SiR-T > CL9 (非Type S) >ES8>FA1>Mazda3

FA1唔係唔好 但個樣始終薯仔
再者FA同FD嘅搖臂好似係有分別 所以FA1唔可以直上FD2料 (好似係)
相返巴打有無諗過FD1？同樣R18機器又有棍，仲有FD2樣

題外話多口講句 CL9 唔係Type S好似得155匹
我原本想出CL9 睇到呢到都諗左陣

計性價比既話 es8>fa1>m3>cl9
cl1/cf4可以湯左佢

如果加多架ek3 vti呢

咁就ek3排頭位 如靚仔無比人鳩改又平既話

CF4 唔係藍頂真係要諗過

正棍 無比人鳩改 平
難有啲囉 唔會無嘅

ek3全部牛肺

ek3就係因為太多牛肺先唔想諗 如果唔係佢係最好

CL1>CF4>ES8>CL9>FA1>Mazda3

研究下CF4啦

我諗cf4 定cl1